# IoT_app_detection_intrusion_home

# Description
Système de gestion d’une alarme dans une maison. 
Ce système est composé d’objets connectés utilisant le protocole MQTT.


# Installation du broker sur Window 7 à version_recente
1. De-zipper le dossier « mosquitto-2.0.12-install-windows-x64.rar » 
2. lancer l'executable
3. Ouvrir le terminal  et acceder au contenu du fichier d'installation 
4. Lancer le broker en saisissant la commande " mosquitto -v" dans la même fenêtre du terminal

# Executer les Clients
1. Ouvrir le terminal  et acceder au contenu du fichier d'installation 
2. Lancer le broker en saisissant  la commande " mosquitto -v" dans la même fenêtre du terminal
3. ouvrier les dossiers « Client.... » dans un IDE
4. executer les chacuns des fichier se terminant par l'extention « .java »
